認真！唔可以認輸！

大家唔好放棄，機場只係成loop嘅其中一個部分
1）百萬遊行
2）到處開花
3）機建核心
要長期抗爭，就要不停做呢個loop